[用閪吸沙]英文議論文 題目係 beauty 求方向

如題求一個方向俾我 可以令我易做D

表現咗用閪吸沙先

認真

查左字典，嗰字源係咩先吹會易啲

想睇用閪吸沙

Lang

Ust lang1003

1003？

咩班呀 A班都唔會爛
S I就

Beauty and the beast 是否人獸交？

來來去去都係
Universal concept?
Endless pursuit?
Nature of beauty?

睇下is there a universal standard for beauty囉
簡單可以講下regional difference, historical difference(唐朝肥，中世紀西方白人越曬黑越靚）

想深可以講下post-structuralist嘢

重有無求point
條題目係 外在美重要過內在美(同意)
有兩個point 外表靚既人 工作範疇多內裏靚既人
同埋外表靚既人 追求者質素都會好過內在美既人好
求駁論 同一個外在美好既point